［求心得］想問邊個國家嘅羽毛球拍最cum？

中國牌子好似質素一般
唔知外國牌子會唔會彈力好啲同緊啲
最好剎落去啪啪聲
利申：絕對唔係去建興買

你玩膠定認真？

建興

要啪啪聲 拉高磅

24up

Victor啦，我塊碳纖拍7年都未壞

建興啦 成日都聽到啪啪聲 應該好好cum

don't cum inside me